想搵大學功課代做（垃圾IG中介死全家）

如題 想搵幾科嘅大學功課代做專材
（中文系/歷史系/教育系/新聞傳播類別）
身邊有幾個朋友一齊買 嚟緊一年應該會買唔少
今年被一間IG中介伏咗 有人討論再講

先擺低tg:@smpomg 方便大家聯絡
嚟緊可以討論下死全家嘅IG中介

祝你成班垃圾死全家

咪係有啲智商都B+，認真小小都A

成班代做

唔想同你鬥垃圾因為你一定贏

我諗CIE同三大嘅距離有啲遠

讀大學讀到要請槍都咁撚大聲
不學無術之餘輸埋人格
仲可以咁理直氣壯
我呢啲廢柴又點夠你呢啲天才鬥
無恥方面你地真係無敵

其實資本主義社會 各取所需有咩問題
我有錢買 佢有學問賣
最慘就係你返份工連錢都係得雞碎咁多

再講 我話死全家嘅又唔係你
何必一入嚟就惡言相向呢

習大大都係主席，樓主呢 d 有晒潛質做習總

點伏法

中文系here
Tg : @jsiui

大學請槍即係讀唔掂
讀唔掂唔該你放棄學位
因為你霸住咗本身可以比另外一個人讀大學嘅資源

你唔單止無恥
身為香港人仲學埋大陸啲山雞大學生嘅嘢
知唔知醜
你唔配做香港人